大約0520 深水埗有藍屍𠝹banner斷正

0540上孖葉帶走

岩先睇直播笑撚死

先生你戴住個口罩嘔 係咪想飲番d嘔吐物

睇到好爽

深水埗區議員李文浩喺現場

唔記得邊個係李文浩嘅 應該都記得之前有個區議員辦事處門口寫住「藍絲與狗不得內進」

後面有鯨子廣告 有d反胃

拘捕位置：福榮街同欽州街交界

同我賽跑？ 你幾歲呀！

李文浩話有3男1女𠝹banner 有3個走甩左

竟然會拉

摵時潘真係

笑撚死廢中同李文浩鬥跑
估唔到睇live只係得幾十人 有咁多連登仔

4-5人*

可能高尚情操唔告 轉頭放人

明顯冇後台啦⋯⋯

呢頭拉完咪喺入邊放囉

藍屍原來唔係齊上齊落 有隊友出事係會好似721果兩隻藍狗咁走老 係咪都保左自己平安先

深水埗狗屋喺前兩個街口 又係要用幾個字先到場

聯群結黨

片？？？？

入搣時潘igtv睇

據稱其他區都有人𠝹banner

做乜條友個身咁多白色野

佢頂帽同條褲我未見過NY帽咁污糟
肯定係果d臭到仆街嘅呀叔

好撚正
藍絲都係廢老阿叔

成頭雀屎咁

好波

雖然啲口吻好小學雞

觀塘果邊都應該做野
佢地好猖狂
議員組隊人專做果班𠝹banner藍絲

李文浩同劉家衡真係藍尸剋星
今個月第三件藍尸斷正喺佢地手上

唔使後台㗎喎
係咪都轉頭放

好嘢 加油

竟然後生仔嚟喎
收咗幾錢呀

轉頭告人打交，死犬

大街大巷無法無天

手足

但有後台個d直情護送佢走架
冇後台先係扮拉之後放

禿頭架woh~~

禿到咁都後生

係喎 屌
點解咁嘅

估係裝修佬

佢哋好興清晨，見過大多數係廢老廢中

Well done 香港人報仇！反捉藍絲

襯4點幾5點以為冇乜人就出黎

無錢植髮唯有搵呢d錢。

拉入狗屋坐下飲下茶

之後分分鐘仲多謝佢送佢出門口

但掉返轉頭一諗
件藍屍明明覺得自己一定係揸正牌做返法嘢，就算拉完即放都好，心裡面都會有種俾自己友桶一刀嘅感覺

公開處刑

拉左佢地反而安全

拉完放咁又點影撚住班仆街

希望各位議員一定要捕住班死藍屍

咁撚鍾意𠝹

真 咁多議員人力物力

捕撚住班藍屍畜牲

冇辦法
兩個區議員唔通私鳩佢

入撚左警署
無罪釋放

好擔心議員第日會唔會比藍絲報仇希望唔好有事

直接唔落charge啦，點會上到法庭

正，好似睇緊電影劇情
活捉到對方，係到公審佢咁

其他議員應以片為教材
多多學習，例如晴B

I mean 狗同佢講高尚情操 辛苦曬 去狗屋飲杯水抖下涼下冷氣之後放番出黎

轉彎有落

“呢件咁嘅嘢企起身都唔夠我高喎”

獅尻佢喇嘛打撚完一鑊先報警

區議員身份 又有開live 一郁手有事嘅會係自己

做吓樣啫，轉個頭飲杯茶放返出嚟。

如果報係後生仔應該30秒上晒防暴到場

igtv 無左既

用番object寸番對家
件object第一次上狗車嚇到腳軟姐心諗明明我撐警 點解仲要上孖葉拉上狗車

有呀

便衣當場捉住

去到狗屋門口就放喇

屌上對住幾廿個暴徒次保護自己，最後佢地都比人預約拘捕啦

到時點止上孖葉 噴左椒扑兩棍再算

有組織，合謀

飲杯茶先都得掛

天未光，班狗睇唔清楚咩Banner

司機
轉灣有落吖唔該

朝早睇到呢啲新聞 好治癒

大難臨頭各自飛onf估真係咁高尚咩

推

有冇lin 冇fol 隻人形豬

我淨係得一段

#1

咁奇怪應該唔關有冇follow佢事 我冇follow都睇到

你試下#1條link

每個區嘅本土/民主派議員banner只要掛一個星期到都一定會被藍屍破壞

把聲好小學雞

伙記收工車佢返屋企je

其實班人𠝹爛塊banner
佢又唔係撕走 掉走塊banner
咁對佢地嘅主張嘅政治理念有咩幫助呢？

之後就要靠班區議員繼續跟進啦
捽撚住班黑警做嘢
𠵱啲condom黎啫，應該會告得入

係街尾放返

冇 佢地純粹發爛渣 唔同意見就覺得篤眼篤鼻 佢地唔想見到呢d野就撕爛佢

其實區區都有

知唔知咩叫低調放人

冇用啦 個次影住𠝹banner班人郁手前同黑警打招呼添

下次聽到佢地扮暈就直接拎開佢地個口罩，幫助佢地呼吸呀

返到去咪放

一扯罩即嘔 萬一中支肺咪仆街

有冇LINK

有晒影片斷正既話唔到佢唔認
一係叫大波華出聲
話唔比告囉

好正

#1呀

Link喺#1

受人唆擺
吸左毒
要破壞 d 公物黎洩憤

平時藍絲講開o個 d 差唔多係咁

荔枝角長沙灣嗰邊呢排啲banner全部都俾藍屍𠝹爛曬，𠝹嘅手法都係差唔多，應該係同一堆垃圾做

DIU 盲咗...

禿奴

4個藍絲 得一個人追佢都驚到走 廢撚到

不過呢個區議員 身型有返咁上去 做Gym既重要性

拉咩呀，過兩個街口咪

PT黎
CONDOM

條友都比自己人拋棄 已成condom
要睇李文浩同劉家衡之後咬唔咬得實
咬唔實真係會轉個頭放番出黎

明顯比後台當左安全套

Miss Pun~~先慘~~無辜辜俾狗咬~

邊會 隻狗一定氹佢話
做下樣啫 你地又無做錯
配合下警察做良好市民

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

白警

解散警隊

藍絲奶共冇個正常樣
相由心生